有冇人唔見咗airpod

啱啱朋友係95c巴士往置富花園方向執到對Airpod 比左司機
如果唔見咗/知朋友唔見咗 又有搭過95c既快啲去問啦希望失主可以快啲搵返

@慘過返印度

推

樓主執到一對
老闆跌咗一隻咋

大家幫手推希望失主可以快啲搵返！！

南區人幫推

好人有好報推啊